原來聽日就踏入農曆七月鬼節 有冇試過d咩經歷

近幾年農曆七月總有一日係屋企都會處於鬼壓床嘅狀態 見到輪廓清晰嘅白色影
但feel到次次都係女性 長頭髮 但唔係同一位
分別睇到應該係十幾 廿幾 三十幾歲 應該話係feel到
有次仲係床上壓住我 同我揮手 速度好快
大約 >> 再快三四倍
雖然第一次發生時已經上網搵過
有d係真係想同你玩下 冇心害你
但雖然明知係咁 但發生嗰一刻都會驚驚地

不過自從上年之後就冇咁驚 心諗住一句
香港咁撚多仆街都未有事 到我先嘅話就真係冇嘢好講

仲唔禁住佢黎屌

好撚驚㗎屌 仲要全身郁唔到

牛郎織女咁等緊每年見你一次
點解要提醒就到農曆7月
放工好撚驚

瘋狂睇鬼片聽鬼故應節

盂蘭節 氣魄更壯

Lm等睇鬼故

農曆七月要戒丁儲陽氣

因為我好留意 次次七月會預計有一日見到

但我從來唔睇鬼片
我係驚撚到仆街嗰d人嚟

真係要 陽氣不足好容易中招

不如去搵師傅了解下 點解次次都係7月
會唔會係前世因果

除褲瞓教
陽氣夠，鬼都怕

呢間屋本身有呢啲朋友仔

或者你成日夜晚出去帶咗佢哋返屋企

我懷疑我d時辰八字唔知做乜鳩
一時就好吸依d 一時就相反
話說有次同fd去飲嘢 樓上吧 一圍人咁
之後當中有對情侶 我個fd d fd嚟 第一次見
我個fd同我講返 大約係咁
個女仔就似鬼上身 係樓下d馬路想衝出去
仲要我個fd同個女仔男友夾硬扯住佢
之後仲話爭d夠個女仔大力
個女仔仲要用男仔聲講咗句
「你哋救佢唔到㗎啦」
之後就夾硬扯咗佢係樓上飲酒嗰到
突然話見到我好似好d咁
之後臨走嘅時候要我送埋對情侶落去

我懷疑兩樣都係

巴打 睇嚟你與眾生有緣
能夠幫人亦能幫眾生
想開發技能就去搵個師傅 或本身信既神問下
天命自有安排

冇宗教信仰 但信有朋友仔
有諗過開發技能 但我本身驚佢哋

真係無奇不有
等你更新個po喇
新鮮熱辣鬼故

經歷左依一年
覺得人恐怖過鬼好多
其實冇乜好再驚

希望唔好有 反而想聽吓其他巴打嗰d

真 而家我都冇咁驚

你可以去了解下自己係咩技能
同埋技能會唔會對自己有害 始終你見到佢地 三魂七魄都會驚驚子
唔想煩既 搵師傅封身

可能係男鬼

咁又唔會 個輪廓幾清晰係女仔嚟
只不過係白色同埋比較朦朧
不過唔會搞埋依味嘢

如果冇會唔會失望
屌你 頭先睇到你個樓上酒吧經歷 個女仔變咗男人聲嗰度
放喺衣櫃頂包衫無啦啦跌咗落嚟 嚇到仆街

我有一個恐怖d 都係真人真事 不過唔多關我事
當時香港應該凌晨四五點 我收到個電話
我個女仔fd打嚟 就話佢好撚驚 喊住咁
咁我就問咩事啦 佢話佢係泰國 酒店
咁床頭個位就放銀包d濕碎野嗰類啦
之後個銀包突然打開咗 個銀包出現一個類似泰國呀叔樣嘅相係佢銀包入面
但佢肯定自己唔識任何泰國人 亦都唔會無啦啦放張相入去
之後佢話已經打過比好多fd輪流陪住佢傾計
又話同佢一齊去嗰個女仔已經即時離開酒店買機票走人 唔記得佢做乜鳩要朝早先走到咁
最後因為嗰日要返工 我同佢傾咗應該十幾廿分鐘就收咗佢線

個po真空咗 冇鬼故睇了
個銀包自己突然開咗 以為神燈故仔
隻鬼喺個銀包飄上黎
原來係張相
最後張相點處理
無鬼出現冇咁恐怖

有冇人有山精之類嘅經歷。

冇呀 但無啦啦有個唔識嘅人係你銀包嗰到
已經好恐怖
好似即刻扔咗

盂蘭勝會 心中不必驚慌

佢係咪每年長大一次
今年可能四十幾
狼虎之年

我試過有年農曆七月搭完車
個手袋多咗張學生妹嘅相
望落好短命，同埋好死氣沉沉咁

我到而家都仲keep住佢
怕掉咗佢會大不敬
不過暫時未有靈異嘢

雖然好撚驚.但係又想睇

留名

唔係 我係先見廿幾 再見十幾 上年見三十幾

你見到時有冇覺得勁突然

次次都只7月撞就肯定唔係前世因果啦，似係關八字命理事

我問阿媽識唔識呢個女仔
我以為係佢錯手攝咗落去
佢話冇呀，望望下套校服又唔係屋企附近嘅
所以有少少心寒
不過自從上年開始
邊有嘢惡得過死黑警吖
我唔撚驚㗎

我都咁諗
另一方面會諗之前咁多跳樓浮屍
佢哋到底會唔會有報應
所以就算本身我自己個人邪邪地
我都深信有咩事唔會到我先

想睇！請出圖！

我希望農曆七月開始啲冤魂快啲去索命

上年死左咁多手足 感覺今年鬼節一定唔簡單

sorry, 想尊重下個女仔
又唔知佢在生定係已經過咗身

我都想
仲生存嘅人都係需要努力

上年至今年成個香港怨氣好重
而重怨氣必定有怪事發生

冤有頭債有主
希望真係有啲報應 當係息都好

第一次鬼節咁期待

鬼節第一日就打風

有識人又係一到七月就比鬼壓 後來去求左個符放係枕頭底就冇哂事
樓主洗唔洗試下

我反而想接觸下另一個世界
諗落雖然好科幻
但我信人死咗會去另一個世界繼續生活
之前有諗過想同佢哋溝通
但當發生緊嘅時候又好驚喎

呢啲似當時已經俾鬼迷
實際張相有冇扔 都唔係真係存在

我硬係覺得泰國d朋友仔勁過香港嘅
去泰國之前真係要check下d酒店有冇事發生過

我都信有第二個世界存在
有個真係feel到既朋友同我講佢可以同鬼溝通 佢話細個唔開心啲鬼仲會安慰佢
但大個左有師傅同佢講哩兩個世界唔應該有太多交集 接觸太多靈體對人都唔好 所以發生時你驚到唔識反應都係好事既

香港應該大部份都係冇心害人
今年就唔知了

比女鬼壓

應該係正常 男比女壓 女比男壓

孟蘭節會唔會絕跡

有次去旅行住酒店
玩到好夜唔覺意瞓左
部電視一直開緊
但係瞓覺自動熄咗

重點係我一個人住

有冇驚撚到仆街

轉房
怕到呢
因為係緬甸
落後地方特別怕

因為秦國多人信多人驚多香火食

真 發生咩事都冇人知

豐衣足食咁款

上部lift禁19 樓， 去左17 樓，咁行樓梯啦行極都上唔到19 樓
最後禁翻落G 再搭過先上到

係咪好舊式嘅大廈

今年831仲要係農曆七月十三日
當日831發生係夜晚
七月十四鬼門大開 太子地鐵站上面既地方可能有好戲上演

全部都會有報應

新型私樓

17樓當時係咪冇特別野

之後行樓梯行到上19 樓，但都唔係自己屋企嚟嘅
係一個寫住19樓但完全陌生嘅地方

咁撚癲 好似去咗第二個時空咁

那日先講完： 哈，鬼，我都想見下

之後就走嚟同你玩下

瞓瞓下覺俾鬼壓耳邊聽到女聲「跟我落來啦」
之後隻腳被扯跌落地下

瞓瞓下覺俾鬼壓 下體無lala俾人揸左一野 下身即時頂起

俾鬼壓完後開眼望天花板見到一大堆綠色嘅字 我覺得係鬼劃符咁 都唔係字來

香港一次都未見過鬼, 係馬來西亞撞過好多次

跟著一路念經咒一路念念住念住行下行下樓梯就行翻上19 樓

那陣凌晨兩三點，落街買宵夜

夜晚晚先嚟講d咁嘅嘢
係咪都係七月

細細個就驚. 大個左睇住香港上年開始經歷咁多野 已經對7月呢啲節日冇野驚

聽人講剪指甲好易中招

7 月14

7月唔好剪指甲

香港d 狗仲恐怖過d 鬼

圖呢

2010年8月23日

農曆七月十四日

就爆單菲律賓人質事件

唔好夜晚剪

11點左右訓緊 feel到有人篤我
一開眼望出去 有個影好快閃過

你個名

做咩

同你玩下姐 基本嘢

Jojo4 atom heart father

我朋友 係屋企聽到有bb鞋行路聲 行左成晚
最後隻bb喊 喊完就靜左 冇晒聲

試過訓教比野壓實郁唔到，起身張床濕左...

間中會自己一個去行山，有次去到新浪潭果邊，有個位叫照鏡潭，係一個瀑布嚟，入去之前會經過一小段林路，果日都好曬下，好好太陽三十幾度，但出奇地一入到林路果下覺得係凍，感覺好似得廿幾度咁，仲要陣陣涼風，凍到起埋雞皮，果段路係畀樹遮住晒，又冇太陽又陰涼宜家諗番起都覺得果到好邪

日日打都冇事

我試過五次左右 次次都驚

新娘譚?係就出名邪㗎喎

其實有個聽落on9 但幾work方法
曬太陽

仲有一個關於新娘潭嘅經歷，上年同老豆去果邊行山，果日閒日嚟冇咩人，臨落山果陣叫到有條河，我同老豆係河隔離休息，當時兩人都對住條河洗緊手，突然間聽到有個男人係後面咳咗聲（都好大聲吓，覺得距離好近），我就不知覺就擰轉頭望下，果陣老豆都有擰轉頭望，但我哋後面根本冇人，我哋當時冇出聲對望咗幾秒鐘，覺得唔係好對路一齊即刻起身走人

癲 點解仲會去依個地方
我直頭唔知係邊 但依個名真係好出名
出名邪

新娘潭係大埔大尾篤入面，假日都多人行山，不過果頭都真係好邪下，我宜家都唔係好敢去

好近大尾督? 真係好多關於嗰方面嘅故事係依個地方發生

近啊，假日先有巴士入去，平日就冇巴士要行入去，啲人有車嘅話會選擇揸車入去遊車河，不過果頭應該都好多交通意外，我有次落山經馬路行番出嚟，見到成地都有啲撞車爛咗嘅零件，啲燈柱又撞到變L型行過都有啲心寒，狗衝跑番出嚟

比我係你就唔會再去

即係你覺得可能係山精之類？
香港地，行山鬼故聽得多。講山精就唔係成日聽到。

覺得似係，睇過個靈異節目請咗法科師傅，講關於山精，好似話啲山精會躲係啲林路、樹蔭底下，果集有觀眾sd咗行山時影嘅相上個節目，個師傅話佢睇到啲山精躲係啲樹後面，不過一般人都唔會感受到，除非好大量聚埋一齊，陰氣好重先可能會feel到

1. 喺和歌山縣旅館 獨遊自己一間房
住三晚最後一晚
訓到半夜電視自己著咗嘈醒咗我
見到零晨5點幾做緊新聞
搵咗陣先搵到remote熄咗佢
打算訓返聽到玄關道紙門有人大力拍緊
扮唔知其實好撚緊訓返

2.喺小田原超舊旅館 又係獨遊住一晚
夜晚喺房由食便利店便當
到寫postcard 同朋友face time 傾計都好
耳邊一直聽到有把好似低聲抖聲嘅聲
搵咗成晚把聲邊度黎
初初以為係水樽摟得大力氣壓d聲
後尾發現唔係
一直喺耳邊好煩
直到我熄燈訓底都冇停過
但嗰日真係好攰
又好彩有帶耳塞
一戴咗耳塞即刻靜曬極速訓咗

至於7月節 試過兩次喺屋企/屋苑撞鬼
舊居出名猛猛地 google一search就見到
唔自爆了

我自己都本身邪邪地
我諗成個農曆七月都係十點前返到屋企算

有冇LINK？
或者記唔記得咩名個節目
THX

我記得係viu tv 總有一瓣喺左近，但唔記得係第幾集了，有興趣可自己搵下

星期四港台GIMME5都會有講鬼故
見呢到有重溫

已經無人理咩鬼唔鬼節

之前有個客係有錢仔，日日就飲酒、玩女、去旅行。有次去完泰國返黎之後，成個人就變哂。成日呆呆滯滯唔出聲，成日唔知係邊買埋d泰國佛牌、法器、神像咁返屋企。有時三更半夜仲大聲講泰文，嘈醒哂全屋人。

於事佢老婆終於頂唔順，帶佢黎搵我。佢係我office門口死都唔肯入黎，一時又求佢老婆一時又指住人鬧。我一睇就知係佢入面d污糟野搞事，一手拍落佢頭頂，唸「天蓬天蓬，九玄煞童。五丁都司，高刁北翁。 七政八靈，太上皓兇」唸到依度，佢又話肯入黎，之後我得饒人處且饒人，放手俾佢自已行入黎。

因為之前同佢老婆一早傾好哂，有哂佢時晨八字、做哂身體檢查（全部正常）。所以佢一坐低，我就即刻再始做野。因為人有三魂七魄，所以我拎左10份合約出黎，入面有人壽有儲蓄又盛，受益人係佢老婆

之後月頭已經夠左quota

可能我成日都撞嘢，所以我覺得唔關鬼唔鬼節事要撞嘅都係一樣會撞邪

巴打有陰陽眼？

係時間睇屌女鬼AV

我冇陰陽眼，但我間中會聽到啲朋友仔講嘢，我老母果邊啲親戚有啲係陰陽眼，有啲好似我咁會聽到，唔知算唔算遺傳，舅父有陰陽眼有玩茅山，佢就勸我平時聽到都扮聽唔到算，唔好同佢哋接觸

之前係facebook睇都有人分享屋企有朋友仔經驗

主角話佢有時聽到感應到朋友仔

有次出街野到個唔友善的跟佢回家

佢驚到縮埋床

然後聽到打交聲
然後沒事
佢感應到屋企原生朋友仔

打走街外野

不過屋企原生朋友仔
對佢都唔係十分友好

咁搞笑，爭地盤睇嚟原生唔想同人share地方住

搵返了

佢仲驚過你啦 40年a0處男

Ghost this way

當咗笑話咁睇，完全唔恐怖

個專頁幾好睇

消磨時間都唔錯

youtube有個台灣人好似叫微疼

佢個頻道好恐怖
佢係用動畫形式自己整出嚟

睇到我好寒

我懷疑我屋企都有原生朋友仔

如果有安地主
原生朋友仔好似升級做地主

所以有應該好正常？

點解覺得有？係咪發生過啲咩靈異事件

好 得閒睇吓

夜晚剪指甲係好似係影響父母嘅壽命。唔記得上網邊度睇過。

係屋企見過三次白色影
我feel到係唔同一個嚟
有次同我揮手我諗係友好嘅表現掛

我睇好似就會引d朋友仔嚟搵你

其實佢係向你後面個隻揮手，唔係你

佢係上面 我係下面 望住我㗎喎

你見唔到你下面仲有隻咩

下面係床喎

咁仲大鑊

話說我家都有個原生朋友，我通常都夜訓，夜晚成日聽到有個人係到咦咦哦哦講野，好似鬼食泥咁，起初都冇理，但之後開始影響睡眠質素，頂唔順搵咗舅父嚟我屋企睇睇咩事（舅父有玩開茅山），佢話其實你家中個朋友仔係友善，唔係想搞你，只係想有個地方住，所以都冇必要趕佢走，之後係我房整咗個類似結界嘅野，個朋友就入唔到我房，之後就訓教冇再聽到啲怪聲

有d人習慣咗就冇嘢
我有fd屋企d水喉燈之類會自己開自己熄
之後我個fd同佢屋企人都看透咗

係 啲電掣成日自己開同熄本身我都算 由佢 反正佢都冇現真身嚟嚇我 不過佢成日夜晚嘈到我訓唔著 所以搞到我好燥 果排我慣咗帶耳塞訓教 宜家去旅行都會帶耳塞訓 怕中伏

旅行見到嗰d就未必係咁友善

話說我有次去旅行 貪平book咗早機 打算同朋友去機場訓 過一晚夜 咁機場啲櫈中間都有啲野頂住 唔可以打直個人訓 所以我地諗住搵個訓教嘅好地方 搵搵下搵到個祈禱室 入面都冇人 入面有兩張長櫈 一塊大地氈同有個花灑 好似係畀回教啲人洗腳用 咁冇理啦 我地一人霸咗一張櫈 打橫訓 訓訓下我feel到冷氣好撚凍 我本身一入房教咗廿五度 但望下見到個掣有人郁過 變咗廿度覺得有啲古怪 諗緊係咪朋友教過嚟 但又見佢訓到死豬咁 之後我教番廿五度繼續訓 過咗陣 我聽到洗腳個花灑開咗有水聲之後feel到應該撞咗野 我朋友都畀啲水聲嘈聲咗 我即刻九秒九拉住我個未訓醒嘅朋友衝咗出去朋友問 我 頭先做咩開花灑 我話唔係我開啊間房勁唔對路囉

我諗你本身都易吸引朋友仔
不過你都幾夠膽 去祈禱室訓教

我本身諗緊祈禱室應該冇咩野嘅點知都出事，結果果日全晚冇訓過

應該所有宗教都有正邪兩面
聽過有正觀音同邪觀音

好似聽人講過話有啲廟入面個係邪觀音，拜咁反而會出事，所以叫人唔好見到唔知咩廟就入去拜

仲有好多唔出名嘅廟 其實係遊魂野鬼

不安

D山 偏僻地方都有d細廟仔

好似叫陰廟